# Wednesday-React

Tugas buat react dashboard minggu kedua 

yang mempunyai :
 
1. bentuk dashboard seperti aplikasi
2. componen tambah karyawan (state)
3. componen tambah product  (state)

## Build with

1. react 
2. typescript
3. react - router
4. formix
5. chakra ui

## Cara install

1. npm start


